徐子珊性感演出，露出黑色底底

露紅底橫都試過啦

O hit me hit me baby

#metoo